<odoo>

    <template id="environment_support_rules" name="Règlement d'utilisation">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty">
                <section>
                    <div class="container">
                        <div class="row">
                            <h2>Règlement d’utilisation</h2>
                            <h3>Badges d’accès au centre de valorisation pour les « particuliers »</h3>
                            <div style="width: 800px;">
                                <div style="width: 380px; float: right;">
                                    <p>
                                        <b>4.2: délivrance du badge</b>
                                        <br/>
                                        La demande de badge d’accès est effectuée directement par l’usager auprès de la
                                        communauté de communes. A la remise du formulaire dûment complété, signé et après vérification des
                                        justificatifs, la communauté de communes enregistre la demande et attribue un numéro unique à
                                        chaque usager. Ce numéro figure au verso du badge d’accès et permet un suivi
                                        informatisé de l’utilisation du service par l’usager.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>4.3 : validité et propriété des badges</b>
                                        <br/>
                                        En cas de non utilisation du badge sur une période d’un an, un courrier sera
                                        adressé à l’usager pour savoir s’il a toujours besoin de son badge. En cas de
                                        non-réponse sous un délai de deux mois, le badge sera désactivé. Le badge
                                        d’accès au centre de valorisation est la propriété exclusive de la communauté de communes.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>4.4 : contrôle des accès au centre de valorisation</b>
                                        <br/>
                                        La communauté de communes veille au respect du présent règlement et peut, le cas échéant,
                                        procéder à la vérification du badge d’accès sur le centre de valorisation. Ce
                                        contrôle portera sur l’identité de l’utilisateur et sur la correspondance
                                        avec l’enregistrement dans la base de données. L’utilisateur sera invité à
                                        apporter immédiatement la preuve de son identité et/ou de son appartenance au
                                        foyer ; en cas de fraude, le badge sera confisqué par la communauté de communes et le compte
                                        suspendu. Faute de pouvoir apporter la preuve de son identité immédiatement,
                                        l’usager aura un délai de 15 jours pour y remédier sous peine de voir son
                                        badge d’accès désactivé.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>5. Règlement intérieur du centre de valorisation</b>
                                        <br/>
                                        Le présent règlement d’utilisation des badges fait partie du règlement
                                        intérieur du centre de valorisation ; en cas de modification, c’est ce
                                        dernier qui fait foi.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>6. Conditions de dépôt au centre de valorisation</b>
                                        <br/>
                                        Lors de chaque passage au centre de valorisation, l’usager doit présenter
                                        devant la borne son badge d’accès. A défaut, l’accès au centre de valorisation
                                        est refusé. Le badge d’accès permet d’identifier l’usager et de mesurer
                                        l’utilisation qu’il fait du service.
                                        <br/>

                                        <b>6.1 : produits acceptés au centre de valorisation</b>
                                        <br/>
                                        La liste des produits acceptés au centre de valorisation figure sur le
                                        règlement intérieur du centre de valorisation ; il est consultable directement
                                        sur le site, de même que la liste des déchets refusés, ou sur le site
                                        internet www.cc-vallee-munster.fr
                                        6.2 : limitation des apports
                                        Pour certains types de produits, les quantités journalières d’apport sont
                                        limitées ; ces limites sont précisées dans le règlement intérieur du
                                        centre de valorisation.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>7. Informations et Libertés</b>
                                        <br/>
                                        Les conditions d’attribution des badges on fait l’objet d’une déclaration
                                        auprès de la CNIL ; conformément aux dispositions de la loi 78-17 du 6
                                        janvier 1978 relative à l’informatique, aux fichiers et aux libertés,
                                        toute personne qui figure sur le fichier centralisé tenu par la communauté de communes
                                        dispose d’un droit d’accès et de rectification des informations le concernant.
                                    </p>
                                    <p>
                                        <b>Edition du 03/05/2017</b>
                                    </p>
                                </div>
                                <div style="width: 400px;">
                                    <p>
                                        <b>1. Usagers concernés</b>
                                        <br/>
                                        Le présent règlement d’utilisation des badges d’accès au centre de valorisation
                                        s’applique à l’ensemble des usagers « particuliers » résidant dans l’une des
                                        communes de la communauté de communes.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>2. Objet</b>
                                        <br/>
                                        Le présent règlement a pour objet :
                                        <ul>
                                            <li>de définir les conditions d’attribution d’un badge d’accès au centre de
                                                valorisation de la communauté de communes,
                                            </li>
                                            <li>de clarifier les relations entre les « particulier » et la communauté de communes.</li>
                                        </ul>
                                        Le présent règlement est porté à la connaissance des usagers par voie :
                                        <ul>
                                            <li>d’affichage au centre de valorisation</li>
                                            <li>d’information auprès de la communauté de communes</li>
                                            <li>d’information sur le site internet de la communauté de communes : www.cc-vallee-munster.fr</li>
                                        </ul>
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>3. Responsabilités</b>
                                        <br/>
                                        Chaque badge est attribué à un foyer. Il possède un numéro d’identification
                                        unique, il est nominatif et engage la responsabilité de son détenteur qu’il en
                                        soit titulaire direct ou indirect. La cession, le don, le prêt du badge d’accès
                                        est interdit ; en cas d’utilisation frauduleuse de celui-ci, la responsabilité
                                        du titulaire sera engagée et il pourra voir son badge être désactivé.
                                        En cas de perte, vol ou destruction du badge, le titulaire devra avertir la
                                        communauté de communes qui procédera à la désactivation du badge.
                                        Un nouveau badge pourra être créé à la demande de l’usager à ses frais (15€).
                                        Tout usager autorisé à accéder au centre de valorisation respectera le présent
                                        règlement d’utilisation.
                                        L’usager s’engage et engage les ayants droits au respect du présent règlement
                                        et du règlement intérieur du centre de valorisation. Tout comportement ou
                                        utilisation frauduleux portant atteinte à l’ordre, à la sécurité des biens et
                                        des personnes ou à la salubrité du centre de valorisation est de la
                                        responsabilité de l’usager qui s’expose à des poursuites civiles ou pénales
                                        et au retrait de son autorisation d’accès (badge désactivé).
                                        La communauté de communes ne saurait être tenu pour responsable de la méconnaissance pour
                                        l’usager du présent règlement. Tout résultant de l’exécution du présent
                                        règlement relève de la compétence du tribunal de Colmar.
                                    </p>

                                    <p>
                                        <b>4. Conditions d’accès au centre de valorisation</b>
                                        <br/>
                                        L’autorisation d’accéder au centre de valorisation est matérialisée par la
                                        délivrance d’un badge d’accès, nominatif, numéroté et répertorié.
                                        <br/>
                                        <b>4.1 : obligation de l’usager</b>
                                        <br/>
                                        L’usager s’engage sur l’exactitude des renseignements fournis par ses soins
                                        sur le formulaire de demande de badge d’accès ; il sera tenu pour seul
                                        responsable de toute indication erronée, incomplète ou obsolète. La communauté de communes
                                        se réserve le droit de procéder aux vérifications des informations fournies
                                        par l’usager.
                                        L’usager est tenu d’informer dans les meilleurs délais la communauté de communes de toute
                                        modification concernant sa situation au regard des informations demandées.
                                    </p>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>
